好想睇今次共匪會唔會dq梁頌恆

比佢入到閘
Or
美國佬監察下dq

會
不過而家梁頌恆名氣唔大
初選未必入到閘

做DQ師